一人N首歌係正歌好聽過副歌

好多流行曲嘅副歌比起正歌都較富情感同強節奏 所以小弟一聽到啲正歌仲好聽過副歌嘅都覺得好特別同好正

磚:

不相信 當天荒不再地老不合時...

沒有你在我有多難熬...

呢首直程全段正歌都好正

聽到呢啲甚至有時候會飛咗成段副歌佢
有冇巴絲分享下其他好歌

仲有啲係好聽到成首歌每分每秒都好享受嘅神曲

聽到段前奏都起雞皮

Foxes - Clarity
原本都好地地 一去到chorus唔知做乜

問世上有幾多愛